朝早定夜晚温書effective d?

有冇人試過早睡早起 係朝早溫書？ 有冇溫得快啲？

黃昏

係咪黃昏先岩岩起身

3am - 8am

朝會專心D
利申 讀書垃圾

半夜 半夜咩都無 世界清靜啲人都專心啲

半夜
利申好耐無溫書

半夜溫個腦有少少load唔到 你地係點提神？

半夜你又load唔到
朝早你又未起身
咁你溫乜鳩？

朝早

所以咪乜都溫唔到

時間愈黎愈少果陣最effective
早溫係入唔到腦

考之前24小時係溫書黃金時間